24 Hours A Day, 300/1200 Baud
Presents...


####################################################################
TOKET - Terbitan Online Kecoak Elektronik
Defending the classical hackers mind since 1995

Publisher : http://www.kecoak-elektronik.net
Contact   : staff@kecoak-elektronik.net
####################################################################


Subject   : Interview: DDoS Sales Provider
Writer    : BytesKrew
Contact   : staff@kecoak-elektronik.net
Style     : Unicode Transformation Format (UTF-8)


--[1]-- Kecoak Elektronik License

Kecoak Elektronik secara aktif mendukung Blue Ribbon Campaign.
Kami akan berusaha untuk menerbitkan semua informasi yang kami anggap
patut diketahui, baik dokumen teks, artikel majalah, atau surat kabar.
Seluruh kredit akan diberikan kepada sang pengarang.

Kecoak Elektronik tidak bertanggung jawab atas tindakan orang lain.
Informasi yang disajikan di situs ini adalah untuk tujuan pendidikan
dan informasionil belaka. Jika anda memutuskan untuk mengejawantahkan
dalam bentuk apapun informasi yang tersimpan di situs ini, anda
melakukan atas keputusan sendiri, dan tidak seorangpun selain anda
bertanggung jawab atas tindakan tersebut.

Dipersilahkan untuk mengambil sebagian atau seluruh dari isi artikel
yang kami terbitkan dengan tetap mencantumkan kredit atas pengarang
dan Kecoak Elektronik sebagai penerbit online. Artikel yang dikutip
atau diambil tidak dapat dipergunakan untuk kepentingan komersil.


--[2]-- Introduction

Sekitar bulan February 2009, beberapa situs hacking terkenal terkena
serangan DDoS (Distributed Denial of Services), diantaranya yang populer:
Metasploit.com, Milw0rm.com, Packetstormsecurity.nl.

Untuk Packetstorm yang memiliki beberapa mirror tidak terkena dampak terlalu
parah karena dalam beberapa saat bisa pulih kembali, namun metasploit.com
harus rela menunggu sampai penyerang merasa bosan dan melepas serangan
tersebut.

Intinya, walaupun para aktivis hacker mengejek DDoS sebagai serangan
pengecut kiddies karena tidak bisa melakukan exploitasi tetap saja serangan
tersebut tidak dapat dicegah tanpa metode ataupun hardware akurat / mahal.

Dan apa yang terjadi jika serangan ditujukan pada situs bisnis online
selama satu minggu penuh?

Mulai rilis toket kali ini kami akan menyisipkan beberapa informasi tambahan
selain artikel-artikel hacking. Dan untuk kali ini, kami menyertakan sesi
interview dengan salah satu penyedia jasa DDoS.

We don't know who they are, we just know they're exist. And if you need them,
find them in the dark side of undergr0und...


--[3]-- Interview Session

Q : Nickname?
A : saat ini,

    [hidden]
       void - ddos
    [/hidden]

    mungkin besok beda lagi:)

Q : Aktivitas sehari-hari (real life)?
A : browsing hampir 24/6

Q : Aktivitas underground?
A : seven deadly sins.

Q : Awal mula cerita bisa terjun ke dunia underground?
A : '99 berawal dari chatting bawel, jakarta, indonesia - :shy:
    '00 s/d '02 irc underground channel (curiousity)
    '03 s/d saat ini  - forum english/russian (money oriented)

Q : Awal mula cerita bisa terjun ke bisnis ddos?
A : ngetes module bot

Q : Bisnis di underground selain ddos apa aja?
A : proxy, bp hosting, private info, virtual phone number.

Q : Client?
A : eastern europe, african, american, asian

Q : Client seperti apa yang biasanya minta servis ddos?
A : personal dan corporate

Q : Target seperti apa yang biasanya di serang?
A : mungkin pertanyaan yang tepat adalah target apa yang TIDAK
    akan diserang?
    Target yang pemiliknya orang indonesia, atau terletak di
    indonesia, dan server pemerintah.
    selain itu hanya terbatas dari budget client.

Q : Biaya servis?
A : mulai dari 700rb s/d 15++ juta (rupiah). per 24 jam. tergantung 
    tingkat kesulitan pekerjaan.  
    negotiable diberikan untuk order dengan total nilai nominal tertentu.
    
    keterangan: sampai saat ini server dengan proteksi dari vendor 
    terkenal seperti prolexic tidak menjadi hambatan.

Q : Proses pembayaran?
A : untuk saat ini webmoney, dan bank transfer buat konsumen lokal.

Q : Any idea how technically ddos service works?
A : terlalu banyak dokumentasi mengenai ddos di internet yang bisa di
    google, tapi pada dasarnya - selalu ada celah dalam aplikasi
    network untuk dibanjiri dengan traffic sampah.
    utamakan kuantitas daripada kualitas.

Q : Pernah ketahuan?
A : belum, semoga tidak.

Q : Alasan orang ingin menyerang suatu sistem dengan ddos biasanya apa?
A : kebanyakan didasari iri, sakit hati, dan juga karena persaingan usaha.
    kami tidak pernah tertarik dengan alasan dari klien, ada uang ada jasa.

Q : Pernah perang dengan group lain?
A : bukan perang, hanya tindakan pencegahan jika kepentingan organisasi terancam.

Q : Ada hal menarik yang bisa diceritakan dari pengalaman aktivitas
    underground ini? seperti pengalaman unik misal nya?
A : Kita bisa mengetahui apa yang sedang trend hanya dengan mengamati chat/traffic
    log yang ada, Sering mereka(sesama aktivis) lupa, getting survive di bisnis
    seperti ini selalu bertentangan dengan peraturan dan hukum yang berlaku, expose
    dari media yang dikonsumsi oleh publik adalah salah satu hal yang paling dihindari,
    stay under radar harus menjadi pedoman, mengapa orang yang tidak berkepentingan
    harus tau?

    [quote]
        Semakin banyak publisitas yang kamu dapatkan, semakin dekat kamu dengan
        kegagalan.
    [/quote]

Q : Jika ingin pakai servis ini, hub. nya kemana?
A : hubungi <cencored>@<cencored>  :)
    [hidden]
        indosecurity (at) mail.ru
    [/hidden]


--[4]-- Close Word

You see if the real underground is hard to be touched, never under
esatimate them because they are still alive. Open your blind eyes!

-----------------------------------------------------------------------
Copyleft Unreserved by Law 1995 - 2009 Kecoak Elektronik Indonesia
http://www.kecoak-elektronik.net 
